有無人去到運輸署先知無得考筆試？

屌，約左今日15:30考，去到先話無

屌佢老母運輸署 錢就識收 試又唔比考

Arrange a mock test or ask them to arrange for you to take the mock. Alternatively, you can arrange with your friends who are also taking the test to take a mock test. After the exam, you can go home and put your feet up.

Same

1月30 就快3月30都未撚有消息 電話又冇email乜撚都冇

本來2月5號考 應該有排都未考得

苦主區

我1月29 , 一樣音訊全無。

上運輸署個網都仲係寫筆試暫停直至另行通知